這日本女生正到讓中國人不想抗日 只要AV女優

中國人一邊喊抗日、一邊遊日本幫日本發大財，這一點都不稀奇，不過有位日本女生實在正到讓中國人，都不想抗日了！

中國微博網友近日分享一段影片，表示有群中國妹子到日本旅遊，到前來服務的日本女服務生更是亮點。當中國女生用中文討論事情時，這位日本女服務生因為語言的問題，無法聽懂所有中文對話，只能站在一旁。但她又正又呆萌的表情，融化了不少中國網友，中國網友紛紛直呼：「好可愛。」、「這個服務員漂亮。」還有網友直接聯想到日本AV女優吉澤明步，說兩人外型相似度極高。

分享一段影片

10

中國微博

日本周街影人

fyi 日本偷拍係犯法